其實射手座都好專一

射手座係表面上好睇得開

其實心入面永遠都有個位置留比一個人

絕對專一射手女路過

以前的確好花心 但係當你遇到一個你會肯為佢拒絕其他人嘅時候 真係專一到嚇死你

利申射手女

想識你
ps射手男

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

係我好貪新鮮好易對厭一個人，就係因為我認定左佢，所有男仔approach我都拒絕曬

但係換黎既就係一次又一次背住我識女仔，次次分手次次都衰心軟，好似走唔出佢咁

射手女在此

為左您，同所有女性朋友斷聯
係真係玩夠，會想穩定。
但係就算我有幾愛您，
您都係唔相信，唔認我，
聽到您同人介紹我係您同學
個心滴血。真係唔知您當我係乜
我知我錯左一次，
但係都好想您比多次機會我
我係真心想好好一直愛您。
無諗過自己可以咁認真。

利申，1221射手男

女都冇 專一有咩用

我唔係射手座都好專一

想媾條射手女
佢對個賤男友死心塌地，犯賤到呢

子非魚 豈知魚之樂

正常

射手男在此

佢好痛苦，但不放手
所以我放棄了

巴打加油

但你好似厭倦左同我相處

食屎啦

我尊重佢，不勉強

我就係

真係專一咩

我同意

認同

利申射手仔

雙魚座係表面上好睇得開

其實心入面永遠都有個位置留比一個人

但我比射手女飛左

點分射手喺認真定玩玩下 ?
佢望落好多異性 frd
所以就算鍾意都唔敢 all in
慢慢就變咗 " best friend "

bf係射手？

多謝
但我個心只可以容納到男朋友一個咋

射係手緊係專一

BF係白羊，表面睇明明應該好夾
但佢就係中意識女仔，應該係未玩夠

表示前度射手仔
成個腦都係挽同埋貪新鮮

係咩係咩
利申：射手仔

係一世遠離射手

對唔住囉

講笑做朋友係幾好挽嘅

玩玩下你就會鐘意左佢

性格太貪挽嘅唔啱我

射手=未玩夠
話想穩定，但係完全唔鐘意俾人管
叫佢行左為佢好 佢就偏行右
不知幾愛自由

最憎射手座

義無反顧地對自己最專一

射手男=垃圾

射手女好專一 但係要等佢穩到願意停落嚟嘅人先會係好專一

可惜我識得果個喺仆街 唉

射手收皮 同朋友玩就叻 同另一半就懶懶閒

抵死，唔該自己以前冇做呢d野先有資格話人

射手女表示我先係比人綠嗰個

我就比射手女帽🙌 所以冇得講

路過x2

識我得唔得？

射手囡？

係呀

外表身高性格如何？

你呢

高大靚仔大隻

射手男最愛就係自己
永遠朋友同未得手既女行先

外表硬朗，內裡體貼風趣

咁肯定，你話我好唔好

射身女

前男友叫雞 仲要分手後先知
被人hurt 到爆

我話緊我

射手男女根本一鳩樣嚟，好冷清又好識做演

未識過射手男，所以唔知性格係咪一9樣

射手男最好係直覺有耐性嗰個，識好多有主見

唔鐘意俾獅子征服，要爭到唔認輸

我都係呀！

留tg

[url][url][url]你留比我啦[/url][/url][/url]